前度不停騷擾點做好？

背景：ex而家係外國生活 我係香港

同ex分左手近一年 和平分手 分手已經del晒contact 而且我而家有段穩定關係
到近排佢係咁開ig新ac inbox我係咁話要傾返偈 我都逐個block

佢會係咁打電話俾我屋企人又email佢地話想搵我 間唔中又係ig send d恐嚇我既msg過黎話要同返佢一齊咁 一時恐嚇完我之後又話佢都唔想 好似有精神病咁
電話 ig fb email所有social media都block過晒但不停開新ac send野俾我同屋企人
連啲我十年冇contact既frd都問我係咪識佢 因為個ex係咁問佢地我既野

令到我同屋企人朋友都好困擾 佢知我住邊同埋邊度做野 即使佢係外國 但係咁騷擾我同屋企人朋友都覺得好驚好困擾 同埋驚佢會返黎香港騷擾我 究竟可以點做...

「和平分手」一年後做啲咁嘅嘢

人地女仔人家唔好咁對人啦
分手都可以做朋友啫

姐係無偈傾啦

我明你感受
我俾個初戀a.k.a前度窺探左我生活幾年
佢得閒仲會走來follow下我IG
真心見到佢真係驚，仲好記得同佢一齊嘅時候打我都算
結果分咗手就算而家佢自己有女朋友都唔放過我，仲會不斷搵方法騷擾我，真心係人都癲

好癲

報警

初戀前度唔撚得咩

係要初戀aka前度

SEND返俾佢屋企人同佢D朋友

有考慮過 但係佢係外國唔知有冇用

淨係騷擾我都算 但佢連我屋企人親戚朋友都會send msg過去 搞到其他人都會問我 先係最困擾

話佢犯咗國安法咪得

樓主係咪對人做過啲乜嘢？
交代清楚好喎

佢係女人？佢應該驚你玩返佢轉頭

冇做過任何野 正常拍左幾年拖
唔知係咪佢自己人生又冇目標 外國city lockdown又鬰鬰埋埋到咁

本身分開左幾個月都冇野
del晒contact都唔想大家有咩聯絡
唔會無聊到要玩ex

我估個處應該係俾你破左
有啲女會對破佢處嘅人咬住唔放
覺得蝕能左俾你咁